有冇人返工 成日比人覺得好唔認真

明明已經好認真做
我睇一睇電話就話我成日掛住玩 好hea
你地自己成日上ig fb 玩game 就係好勤力
仲話要睇住我做 驚我偷懶
你都未睇過我做嘅嘢就妄下判斷
真係心淡

我平時講嘢好搞笑 咁係咪應該變到唔講嘢咁佢先覺得我認真呢

可能做野個陣改一改講野個tone 唔好咁輕挑

打份工都要顧咁多野

奴性重到

我都係講野突登搞笑啲 因為想融入佢哋
睇嚟之後都要唔好講咁多嘢啦

唔係奴性重
係做咗嘢俾人覺得冇做
個感覺好差

我都成日比老板覺得我好得閒......
明明我同另一個同事每日duty 差唔多，
但我高效率一個上午做晒，下午咪做extra 野+玩下電話，而另一位同事就拖住黎做，到收工都未做完佢應該要做既duty....有時仲要幫佢做埋先收得工

但係老板試過捉我入房，叫我認真d,學下果位同事，唔好成日玩電話

好彩成班都係9fing Fing

港奴做老細係咁架啦
以為做得耐=勤力

你同事咪醒囉
扮工皇帝

D老闆先入為主